覺唔覺得華納首首歌都夾硬質多個英文名落去好作狀

比鬼頭佬睇？

你用tidal嘅話就會知個英文名好有用
球記啲歌全部支那拼音